紅精靈等級制

今日去apple買野 隻紅精靈同我講佢唔夠level收我錢 要揾第二隻高級紅精靈幫我 我心諗收唔到錢嘅紅精靈到底識做啲咩
搞到我對紅精靈個等級制度好有興趣
Tim Cook係唔係精靈王？